[{"post_id": "1614040212078085", "text": "Casi nunca comento nada en el grupo pero ahora con el encierro ya que tengo m\u00e1s tiempo leo los comentarios de todo lo que se publica y madre m\u00eda deber\u00eda hacer limpieza de mucha gente, cuanto odio y falta de empat\u00eda, los que preguntan como pueden hacer para venir a buscarse una vida ac\u00e1 solo obtienen respuestas negativas en su mayor\u00eda o los que por la situaci\u00f3n que estamos viviendo ya sea por una cosa u otra necesitan regresarse a su pa\u00eds nuestro pa\u00eds solo reciben insultos, no digo que sea el momento de hacerlo pero tmb nadie sabe cual circunstacia tienen para irse y no quedarse en Espa\u00f1a, p\u00f3nganse un poco en los zapatos de los dem\u00e1s, a lo mejor muchos NO pueden subsistir ac\u00e1 pagando alquileres, comida, etc... sin trabajar, sin estudiar, pagando en euros y estando solos, y all\u00e1 en M\u00e9xico tienen su casa, comida, a su familia y mientras se cuiden y respeten las normas de prevenci\u00f3n que hay, porque no poder irse a sus casas.\nSean m\u00e1s empaticos con su misma gente que hoy como est\u00e1n ellos en un futuro pueden estar los dem\u00e1s, la vida da muchas vueltas y uno nunca sabe si estar\u00e1 arriba o abajo en esta vida no olviden eso.\n\nY ahora que tengo tiempo aviso no tolerare insultos o gente que no aporta nada y solo escribe cosas negativas y los sacar\u00e9 del grupo y bloqueare al instante.\n\nSALUDOS", "post_text": "Casi nunca comento nada en el grupo pero ahora con el encierro ya que tengo m\u00e1s tiempo leo los comentarios de todo lo que se publica y madre m\u00eda deber\u00eda hacer limpieza de mucha gente, cuanto odio y falta de empat\u00eda, los que preguntan como pueden hacer para venir a buscarse una vida ac\u00e1 solo obtienen respuestas negativas en su mayor\u00eda o los que por la situaci\u00f3n que estamos viviendo ya sea por una cosa u otra necesitan regresarse a su pa\u00eds nuestro pa\u00eds solo reciben insultos, no digo que sea el momento de hacerlo pero tmb nadie sabe cual circunstacia tienen para irse y no quedarse en Espa\u00f1a, p\u00f3nganse un poco en los zapatos de los dem\u00e1s, a lo mejor muchos NO pueden subsistir ac\u00e1 pagando alquileres, comida, etc... sin trabajar, sin estudiar, pagando en euros y estando solos, y all\u00e1 en M\u00e9xico tienen su casa, comida, a su familia y mientras se cuiden y respeten las normas de prevenci\u00f3n que hay, porque no poder irse a sus casas.\nSean m\u00e1s empaticos con su misma gente que hoy como est\u00e1n ellos en un futuro pueden estar los dem\u00e1s, la vida da muchas vueltas y uno nunca sabe si estar\u00e1 arriba o abajo en esta vida no olviden eso.\n\nY ahora que tengo tiempo aviso no tolerare insultos o gente que no aporta nada y solo escribe cosas negativas y los sacar\u00e9 del grupo y bloqueare al instante.\n\nSALUDOS", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2020-04-06T16:06:05", "timestamp": 1586181965, "image": null, "image_lowquality": null, "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": [], "images_lowquality_description": [], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 1030, "comments": 201, "shares": 1, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/1614040212078085", "link": null, "links": [], "user_id": 535016010, "username": "Omar Concha Guillen", "user_url": null, "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 1030, "with": [{"name": "Mexicanos en Madrid", "link": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY9NtZyDkU_UUGNGSV2WAI7c0Yq-IAXzbtEWDGHMX27aeCVfSMQAz3we18s8egAe0A79YTclyJKpHR0DJ2iIPJQpXNmuUPFNNDnVxruoIkHrA2HztYFnsjnnsYZ1L849dJUPSbaCSVWmSnUi4NcnwrS2Jjd6bR-Nx9HnD4qKcYxlmpXOqfobk7QIiZRLytFGQEipAGzq2uZL1wY8MZvS2syXDdfvzwnpRbBR7u7Uv6zaKIr_XiTxNcgLjwUnYvoK52x_VUCaY6LG8_r4_k4CncOYk6MXmYoGOECgM9_sxhBePwoLM4Vhj2J4XbahpqCVWw4JjQHeIZ-G6FGfMG6UIhvw1Q7DN0YLXkkas_QH5fULncI5P3yGqNq4nB9nKHhInwpQSRNYh4AB1-08IJc8kUIlwPp_BkvI4xZdpeMfEvo4OVLPcWQvpW0vFfMDuqeyflb8oCnmSsJx4rZTX_6EjvmFrg85-acatf-q5JPDMI3OdKDD-GMDmwG6UIt33ETx0gx4Lv3-xvI5fo1Indy0WChj5Wm6qBkQDrbkwIETHoHS9cTdwED3xcBHb_kO2kKBpKBWvaCubO9L5h-gFbo14P_Aep5s9MTTX7TPSg6mrlA--_tS6pwDIn-pBVlfoQpoydbvz9pvy7lgc_3uIVaNPHMsM8maHhdxZ-AKaVfntZVg1A-F_-CDhzTiRv8VjkQx5RsYj_M1trmq304PwRRRkkPNyuIzM7oetXm-V4Vhu86bnkqn6JDASxAGZfD8a27T&__tn__=C-R"}], "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false, "header": "Omar Concha Guillen\u200eMexicanos en Madrid"}, {"post_id": "2596538980494865", "text": "", "post_text": "", "shared_text": null, "original_text": null, "time": "2023-07-30T17:48:53", "timestamp": 1690732133, "image": "https://m.facebook.com/photo/view_full_size/?fbid=10160729145585993&ref_component=mbasic_photo_permalink&ref_page=%2Fwap%2Fphoto.php&refid=13&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY8YxrxRaq3T1j53bgtC96CtQSzZO5TW4sIXHT9wj8D6T1zLeEOCxsktJmCWyPtW2GjjZZUw2Hk4uceMJ7vyhXC1h6ZecxJkIflltF7I-6wxIpEqcxmdzMCTJxi-bDomNVEHi2AanOo70_XmpQaTIm0ZYaqdfkYhqjxG5vH37KO7mo2Y0VqqNsR5ha0ssdfCRFiJMAaVdpPzVRflCrHF3yPQEkxxbq6b_SzRVuI7NBb_muyDsRZIFyE7kK_bBTi28rFUCtoVkY5VQ8iZmBgSj7Z6MQIW0_d_SUCNgvOOsYxCVEl2AYPDZxF-cd9vr-4Zjl-YDOlv1TPfY1F75AtBDIdbEomoDYAreuAQToiX1j6nCgZ2maHS4QpJE9i8VaIvi7GFbRT03qudfhXHg7ddkYUGUMH2liqpMU4Y70zNmOZeT7DLWcCSyQZvViyrGanha7UAobdBc5oQwNXoSDXM8dt3fjBMoh7iEtvAS5ud4Ou-\\-\\ijCKD1d9tK1bi5GXBE_95AYVD1EOVBPgE3mgTAK3chc2GaGzpkg7nGBuqN9_YEdVdJ1STcSR5BeBoJW3VPGSxLk5Gc0dfOJd7gNhiiaNZzLf5HzE0E7gKdPsC89mwe1fehM1xvX8Idik0bz0Jsi3GetpUwXvH8bghIAtE2E0pHx3NFehsInbAT4C7jx7R7s2MxOSdm6825-rYBuLJDtkCmko-pMIRXxGpePzlPs6CUyjHeAV09OnHHkJsXxHtGl9JuTKKdi0FdhhicPgryD9nT10GGut5YcAE5RiOj12lWRSgZ286JCs9qpPxXH1ppOyFNTRbIOAG9Oj337ufqw4hSyMtoncuhPJUTAChM54h7cAOARMUZN0LfpZ2VjBB089TGjLH5rjk9hyfXtFza_8cvv3pNW8YTNVzwbp5TTKSn-PfB5fi7FsB7GMGySDcdjcKUG0l-4vzdLjSXbYR-4qYJxn2xFU-qOtTdXBQleYZS54jDmzqYjJjHteCZhfqWO2NT6RgM9FVOoYiguwnvO7R7GJyotbWZFZ7SAKKr5rA6XaBUxw7jPM-9J_W5lvOiqaS4iYz6ZiNTAt8P-mOLtcCtNF4rDWLqP-aZawBiu&__tn__=%2Cg", "image_lowquality": "https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/358109178_10160729146905993_4347500751489022608_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p320x320_q65&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=5bac3a&_nc_ohc=Hf9yB7llsgwAX9-1k5P&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfCzVJ1W1QkzHFCOfc2i4E4A_2ryGTfmq_DStO98-ohA6w&oe=64CBD019", "images": ["https://m.facebook.com/photo/view_full_size/?fbid=10160729145585993&ref_component=mbasic_photo_permalink&ref_page=%2Fwap%2Fphoto.php&refid=13&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY8YxrxRaq3T1j53bgtC96CtQSzZO5TW4sIXHT9wj8D6T1zLeEOCxsktJmCWyPtW2GjjZZUw2Hk4uceMJ7vyhXC1h6ZecxJkIflltF7I-6wxIpEqcxmdzMCTJxi-bDomNVEHi2AanOo70_XmpQaTIm0ZYaqdfkYhqjxG5vH37KO7mo2Y0VqqNsR5ha0ssdfCRFiJMAaVdpPzVRflCrHF3yPQEkxxbq6b_SzRVuI7NBb_muyDsRZIFyE7kK_bBTi28rFUCtoVkY5VQ8iZmBgSj7Z6MQIW0_d_SUCNgvOOsYxCVEl2AYPDZxF-cd9vr-4Zjl-YDOlv1TPfY1F75AtBDIdbEomoDYAreuAQToiX1j6nCgZ2maHS4QpJE9i8VaIvi7GFbRT03qudfhXHg7ddkYUGUMH2liqpMU4Y70zNmOZeT7DLWcCSyQZvViyrGanha7UAobdBc5oQwNXoSDXM8dt3fjBMoh7iEtvAS5ud4Ou-\\-\\ijCKD1d9tK1bi5GXBE_95AYVD1EOVBPgE3mgTAK3chc2GaGzpkg7nGBuqN9_YEdVdJ1STcSR5BeBoJW3VPGSxLk5Gc0dfOJd7gNhiiaNZzLf5HzE0E7gKdPsC89mwe1fehM1xvX8Idik0bz0Jsi3GetpUwXvH8bghIAtE2E0pHx3NFehsInbAT4C7jx7R7s2MxOSdm6825-rYBuLJDtkCmko-pMIRXxGpePzlPs6CUyjHeAV09OnHHkJsXxHtGl9JuTKKdi0FdhhicPgryD9nT10GGut5YcAE5RiOj12lWRSgZ286JCs9qpPxXH1ppOyFNTRbIOAG9Oj337ufqw4hSyMtoncuhPJUTAChM54h7cAOARMUZN0LfpZ2VjBB089TGjLH5rjk9hyfXtFza_8cvv3pNW8YTNVzwbp5TTKSn-PfB5fi7FsB7GMGySDcdjcKUG0l-4vzdLjSXbYR-4qYJxn2xFU-qOtTdXBQleYZS54jDmzqYjJjHteCZhfqWO2NT6RgM9FVOoYiguwnvO7R7GJyotbWZFZ7SAKKr5rA6XaBUxw7jPM-9J_W5lvOiqaS4iYz6ZiNTAt8P-mOLtcCtNF4rDWLqP-aZawBiu&__tn__=%2Cg"], "images_description": ["Puede ser una imagen de calentador de agua, termostato, filtro de agua, aire acondicionado, condensador electr\u00f3nico, pila y texto que dice \"Aireacondicionado_port\u00e1ti acondicionado DE LONGHI 3.8(4) N\u00famero de art\u00edculo 1498679 Aire acondicionado port\u00e1til- De'Longhi Pinguino PAC EM90 Silent, 3250 fg/h, 3 velocidades, Temporizador, Gas Eco- Friendly, Blanco 563,- Financiaci\u00f3n: En 12 cuotas** 51,60\""], "images_lowquality": ["https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/358109178_10160729146905993_4347500751489022608_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p320x320_q65&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=5bac3a&_nc_ohc=Hf9yB7llsgwAX9-1k5P&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfCzVJ1W1QkzHFCOfc2i4E4A_2ryGTfmq_DStO98-ohA6w&oe=64CBD019"], "images_lowquality_description": ["Puede ser una imagen de calentador de agua, termostato, filtro de agua, aire acondicionado, condensador electr\u00f3nico, pila y texto que dice \"Aireacondicionado_port\u00e1ti acondicionado DE LONGHI 3.8(4) N\u00famero de art\u00edculo 1498679 Aire acondicionado port\u00e1til- De'Longhi Pinguino PAC EM90 Silent, 3250 fg/h, 3 velocidades, Temporizador, Gas Eco- Friendly, Blanco 563,- Financiaci\u00f3n: En 12 cuotas** 51,60\""], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 0, "comments": 1, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2596538980494865", "link": null, "links": [], "user_id": 542280992, "username": "Edna Rachel", "user_url": null, "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 0, "with": [{"name": "Mexicanos en Madrid", "link": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY-X4fh1mW_uQ6g5IdpLi-F2Hmd6Txt-QoA5Cr2WKE4e_mtHpztkO5D5NCtyq7bqTocetxIqs3VGVnFj5optoCe8TWUZC9gJ4RMYXgNO1CI5Vp9gS6lSgl0UnKQLotKyicgaPJ-EVv6MFbG8F5lNk6KRzzsH4-y4Mw16P4OUWPzIWb6kbObNAESo21lhFYsW_M8D00DeZ3_DVF09AWu_xXKUiaWMT0V4iywkCPaBqVXPzjlFyv9tmRWCq5OUkpB32ZyvkPEq815PejUIjFF9PBqaSRoS20Wt8c-7SBsWrb9QBc1T04OivWk--m3aFfZXPtDYNK-DQIA2tDE9cxDoCe72kDRHcxm74F0VuCZP69Suw7CWafQSpL0rjXqrL8it8PhAqL5zBRYsZb1xtM63XTBfsmTYvOoa-edMhoxZ0alLFrYj-O1-IKOo3lNdchqu8Q6FfLNfGPYLnotv1I09V4tFgVjnxr8YxVu2bkJI4iZu52oQBZP-OI-w-v2hkYDJOI8JEi-0OWyfmFMSmCna-361eq9ya-XNGYPWgi5lcz64C7USCq6Pt-r8M_8Ro_Vpa4iZ0lg2sbKdpxC9wqxGnHhgwYLRnSTIcwLU_WJtf537z8DuzJDMozjKPB-_EeSPg9br3ThtgTePycQtYPr8LNFiBlQxbYOfWjBZCVd4Tur7vRRZmVHysVeMTvpWdCkHdl6uBaWuasjhPWwapdYhm1fCkmSxuHH8Qb2TxX19AL44Dl1DIX63AeN5QoXrjUWFpU3880-aLFKjx0K25EmO9CGes51cVJwOknIh7tkkYdGV4aSCIKtgrOU67kkdKX6hd_2Q0Yv9Y7LcUBz3MO8zVDkE6wbR1Tb2rXo3CjvxmfCFFKvZJW7L4a91X_cQteTMeHvUWFhT4ArAM0Si2b6x9xJ8xEqeoIWMMPkTuJaotxHT3eET4e6RLgrCuzb37VrD9WQoCWMWEZen0P-IKljN72iuwOtaRogcyzZZ7NtPquDFThGpNTw9eyMrusPuLxt6oUm4Uth7uSAlzMbDjn2N-LjsHX9MV9mHgvNmSn0eFURkKhctbE7SvLjfsxya42iC_WuJDkXmc1hn1Ns&__tn__=C-R"}], "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": "10160729145585993", "image_ids": ["10160729145585993"], "was_live": false, "header": "Edna Rachel\u200eMexicanos en Madrid"}, {"post_id": "2596550910493672", "text": "Hola a tod@s. Saben cuantas botellas de tequila se pueden facturar para venir de M\u00e9xico a Madrid!?\n\nLes agradezco info. O alguna p\u00e1gina oficial que sea clara!?", "post_text": "Hola a tod@s. Saben cuantas botellas de tequila se pueden facturar para venir de M\u00e9xico a Madrid!?\n\nLes agradezco info. O alguna p\u00e1gina oficial que sea clara!?", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-30T18:10:34", "timestamp": 1690733434, "image": null, "image_lowquality": null, "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": [], "images_lowquality_description": [], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 0, "comments": 7, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2596550910493672", "link": null, "links": [], "user_id": "100001868013959", "username": "Yady Ulakas", "user_url": null, "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 0, "with": [{"name": "Mexicanos en Madrid", "link": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY-GHCTxH3HIXTGJfUV3dr1Or0P_7ye8-LmVEd9bDFuO_-UGz6NQUmZd_s8udp9lhGDCKj4neo8r7ICg7IaIj8zrA7B4WQLSTs80CSE-xy5M4phBOOIg_wknyGoxCrxlMYip0W2inWWrrfLw-2LK6t9VuWfHV8pJ1RC3XFbNKXtsNo33gmDj_3FEMWj3z_r9jVybg3zMfK9GjXnEh_yap-PhbasgFQFISy-6qOugsvQpUFYU-zaPx_2GTtsT04muv_WOhQ4VfEtb0-dySftmOZKtts6ccLRqod9F3B-9JGnkbera5BUKbvfySq0NY3DuOcBogA_ippwhVMtLoxinsKuAN2KFbH-ruSVrOfGWiP0ONhpOz_-CFiFyeMwSvxYCVjUzyowpoRMqPQDcTnCaI8YV7l1Sq0AO4EDPX5qViH6-6tsqWWFNlqTOc0MFIewlcNC4BK_t4yma57PBybLtaGL0iVTSpKjIZr8M49AzvsbTyhThySLzaRSv0xpPmCYfX3kKJw0hcM5dfMtUhc132XRv9NTTZd3mLKqgJ8BUfvWPOcAaVIVvVpZyJ_tCTXSjSuWIbpUT5HuKGSL-pf8UxVPc_qDRSVzQLNF73ACW6DHUHyPaG4to7goNgZvgp1Zf4ltNr2dTPHxH305Tl80KOcimRg60BXlM14peQgqPTfl2finj7t9_WXRz8EUnZa7Q1_UMBNkJ7y_UNfiFerLOuHZGBR4Qn5dJEgcf1Tvn0GCnRYuQtlaUHXVxTpldU6RpEUb0OmvMDAx-1yN7U62Mu81wNl4vSwknoic5x9nWv2Kpa5gPsLkknt_kcYSE9fRrlH_ocoOa_ISvvVrhPUVcJhvvyzaK7VPISGjzsUfLq5fg8LGjUcrgqo-E-RWNC2W6teHtdhoksGRLnbvK8gruFi5cP3sCc4NWQQq0arm12DidweFtxqkaZNdNf1V1onRmjv2ciWgly9JGyd7Y4t04TrVoUGXq6Q&__tn__=C-R"}], "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false, "header": "Yady Ulakas\u200eMexicanos en Madrid"}, {"post_id": "2596723147143115", "text": "Hola, de pura casualidad saben d\u00f3nde conseguir Mamey aqu\u00ed? Jajaja hab\u00eda le\u00eddo que estaba prohibido \ud83d\ude05 imagen para no morir ignorada.", "post_text": "Hola, de pura casualidad saben d\u00f3nde conseguir Mamey aqu\u00ed? Jajaja hab\u00eda le\u00eddo que estaba prohibido \ud83d\ude05 imagen para no morir ignorada.", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-31T01:00:25", "timestamp": 1690758025, "image": "https://m.facebook.com/photo/view_full_size/?fbid=3415548248761627&ref_component=mbasic_photo_permalink&ref_page=%2Fwap%2Fphoto.php&refid=13&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY8ZZQYEM8i3DVEAPu2ZW2fw7Qi-3zlIUWeDwTOscJqOxUpxEoNbVEdH4vPya37irAJ7zkqpUPp2v7hKJZIi-PEO8r3JYGbqLr473FiYrNRTsgYG1ZQO9LYbFu6rS4P9bh6Vx3ZLrb03U-NiCb_4Tj4zao0AocS6nj5hV8sGYZkq9pM9fnlC53pppoeqSCGRNhDEfnfej1cRnkkPexDFupXAbAR3pFGGxhKVdzrFyuvZoDCGgz24Cw2eap_dcI8Tp0aoQcCduMU1pCvQ6xYUWV4z30aY1GGxJXCoS0qLgwA4Rp9nNJNF03IUM6l1Z0Z0DSub8J-5mv6XVDvTr2dPCsA_aqhsA7sySwpKxfDA5OLn6shelK__KUhvy8YXUq5IkrAeVc0uOpYuZJc_LtkPWFVTyER1_LKJRUBCaPu3dqmEQMDdVOEjFUKWp6z8IVMMJLZeaBTY1ZPkVJZCdcI2ela1Ve8DJQO9TWcvr5p_jvD87oGjTn_MyTh7LTK1ParpMX_2yDU6sv87_dRhtzdSgyRln_OR_BT9droP7Y0EbK8l8ASkBBgaG2mzNmoJQo4kG88-ZEGSjF_0o87lI8cQqLmiBlt9yUcYHFKboGR9kcVX40UFcAQirwEwtqJsNwEBdIla2dJhc7aKEdemSqPe2k2Tvk5TVDIQOL0EGIrIujxPDUmgfseE3Aqo6x1tPUfRK5gC71vhTJAv5f_KSvAwvLUbGMzYygGOql4MnNYnm6HGFJOIcVhOZjLs-Uq3987zBFbxF1MlFEraEQEx1YvE6CeCDtygIK3P_McmaTXtbVju5ciYf7qwWLdpsOS5rz3-Fh9PJMuNXGvCt8o2eMHn6r9gPe9UCTUUTbLcpV-MyHqDGpOWtxVACUMmXdwS-ZkfiGgIpawPW2NkPX4ZEPnITTrpXkUzfzuhTPACEJljpzmWt5sfhdJT6jbFcTnMJCceX8_IN3un6CaoSlB6tKBujbWFcsienFIhbR9ZJKHZ46Uyz0Bqw7EHoB27VVdMVYX4EVTXsHOT_NJlNqAq3J7A1-Lp3fFyoLqB8iK1EEPR_Cx0b78XozKmTJXeM4hgxHs1Xob2ffWKQtNiQM_v_Bi3A3iTckp1NojWRTNYh5BbnPw&__tn__=%2Cg", "image_lowquality": "https://scontent-mad2-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/364665860_3415548242094961_7368013601634832640_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_q65_s320x320&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=5bac3a&_nc_ohc=WY2ZWiGe7joAX_xuWEd&_nc_ht=scontent-mad2-1.xx&oh=00_AfBe-4bT8dEo51I9OMc2K0IZTXT0QUnNBr7EoaETjVi-1Q&oe=64CD45AF", "images": ["https://m.facebook.com/photo/view_full_size/?fbid=3415548248761627&ref_component=mbasic_photo_permalink&ref_page=%2Fwap%2Fphoto.php&refid=13&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY8ZZQYEM8i3DVEAPu2ZW2fw7Qi-3zlIUWeDwTOscJqOxUpxEoNbVEdH4vPya37irAJ7zkqpUPp2v7hKJZIi-PEO8r3JYGbqLr473FiYrNRTsgYG1ZQO9LYbFu6rS4P9bh6Vx3ZLrb03U-NiCb_4Tj4zao0AocS6nj5hV8sGYZkq9pM9fnlC53pppoeqSCGRNhDEfnfej1cRnkkPexDFupXAbAR3pFGGxhKVdzrFyuvZoDCGgz24Cw2eap_dcI8Tp0aoQcCduMU1pCvQ6xYUWV4z30aY1GGxJXCoS0qLgwA4Rp9nNJNF03IUM6l1Z0Z0DSub8J-5mv6XVDvTr2dPCsA_aqhsA7sySwpKxfDA5OLn6shelK__KUhvy8YXUq5IkrAeVc0uOpYuZJc_LtkPWFVTyER1_LKJRUBCaPu3dqmEQMDdVOEjFUKWp6z8IVMMJLZeaBTY1ZPkVJZCdcI2ela1Ve8DJQO9TWcvr5p_jvD87oGjTn_MyTh7LTK1ParpMX_2yDU6sv87_dRhtzdSgyRln_OR_BT9droP7Y0EbK8l8ASkBBgaG2mzNmoJQo4kG88-ZEGSjF_0o87lI8cQqLmiBlt9yUcYHFKboGR9kcVX40UFcAQirwEwtqJsNwEBdIla2dJhc7aKEdemSqPe2k2Tvk5TVDIQOL0EGIrIujxPDUmgfseE3Aqo6x1tPUfRK5gC71vhTJAv5f_KSvAwvLUbGMzYygGOql4MnNYnm6HGFJOIcVhOZjLs-Uq3987zBFbxF1MlFEraEQEx1YvE6CeCDtygIK3P_McmaTXtbVju5ciYf7qwWLdpsOS5rz3-Fh9PJMuNXGvCt8o2eMHn6r9gPe9UCTUUTbLcpV-MyHqDGpOWtxVACUMmXdwS-ZkfiGgIpawPW2NkPX4ZEPnITTrpXkUzfzuhTPACEJljpzmWt5sfhdJT6jbFcTnMJCceX8_IN3un6CaoSlB6tKBujbWFcsienFIhbR9ZJKHZ46Uyz0Bqw7EHoB27VVdMVYX4EVTXsHOT_NJlNqAq3J7A1-Lp3fFyoLqB8iK1EEPR_Cx0b78XozKmTJXeM4hgxHs1Xob2ffWKQtNiQM_v_Bi3A3iTckp1NojWRTNYh5BbnPw&__tn__=%2Cg"], "images_description": ["Puede ser una imagen de texto que dice \"LOS DEM\u00c1S MEXICANOS EN ESPA\u00d1A UN MEXICANO LLEGANDO A ESPA\u00d1A imgflip.co com\""], "images_lowquality": ["https://scontent-mad2-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/364665860_3415548242094961_7368013601634832640_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_q65_s320x320&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=5bac3a&_nc_ohc=WY2ZWiGe7joAX_xuWEd&_nc_ht=scontent-mad2-1.xx&oh=00_AfBe-4bT8dEo51I9OMc2K0IZTXT0QUnNBr7EoaETjVi-1Q&oe=64CD45AF"], "images_lowquality_description": ["Puede ser una imagen de texto que dice \"LOS DEM\u00c1S MEXICANOS EN ESPA\u00d1A UN MEXICANO LLEGANDO A ESPA\u00d1A imgflip.co com\""], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 39, "comments": 11, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2596723147143115", "link": null, "links": [], "user_id": "100009194578695", "username": "\u16a2\u16d6\u16c1\u16de\u16a8 \u16da\u16d6\u16df\u16be", "user_url": null, "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 39, "with": [{"name": "Mexicanos en Madrid", "link": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY9T-PicavT1EbbzeK_wgUZmswTFv2z-NFr2wtQCmu3PCxG48g6js8VU43ZmmoyKZ8kSWm3r6ID15cpE7q8R-HS9iWVHsxOLRrWNaU-4iKilJNeYwDzYCcGVi7u55SRKx90288o3EU8cpB3Ho4KA8kJYa6TCozsPdRd0iHsK6GxJxMXwLlbcw584tTQll1WR-lFoHpC0nVfB_cqjGwyoNHIpWHQ9Lz3o6-lZkQoj98TigxvXhbKEqENg9Mv4Tokl6G_Nf5U9Qu56f5y0B4xaNxIYo_CmsMPfstVatN9WMPwyxDNNX99W02FXzOi4nxsAkmfJXKuH44cPceFj_Lrr7hRjsIFhL_N4U8bx3AejBXsPiyOF0t5DivNoAxMX_k_USf91YKbxWa-7PwZjOHGWp-B2wTlw6fNvZS-F0m8_wnb645Ixwns10H-LNsfmBcRC9uemFGWeX51y6A8i5S_ljiL90NM89w8hYR5CxI8HEMx54ZxJojHZbjuDs0nbFopC6nIr19UxnljGWtgyofzQGHMO-fVfo8jt1xBuR69gZjkRcsbTWDyYp_Oytppfnw7-KryM6M4TA0OT2UCWXBc9-sUnnWYYZf4GEcG73I6nJsGmZg8fS1lrNvYAT6tTnjGsE6gOgPq_7qVRZK143hRDZfpfFK5OrZcl0dhq_tPh-LDIecunka3CvG9Gtwg9LcBvc300B2ZnzTSR30gic76xAbaqJC7-ifZ-Oo6k8VpxMTbanVU0hfjYpsX_KRgf3GfBGaWcKMy09NYiZhr2hVH2EkqXq-B0n2havj8zFLPwTqEWRtg3TeWBhYVw1xZlp2ofi5tP42K8_zBhYCGLjuUJ9iVxQEzn5PxiRJz4Woz5g0e6-1our2gbRvx4raqqLYOAySR8xs0y0Hn0o9AKiVG3ojIt7mkBC3CsXaReMSoD8dD0riOw6O01fiaGgnqKdU810OAP5IGIRMmKpf8r_9q0Amjeh5gF2VeVEDN-sbp2rAQiDN8efiCV-sF0QvXba1FEBdoL5SRuoioT_PQjJVKJXBRuBuL5M32BPbjilGjjoNFRGIOzLY94RBY8XH4T4lqvy866tQi3JF1yZMCkDd8ywrIf-zLnLRWE9rdWLA&__tn__=C-R"}], "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": "3415548248761627", "image_ids": ["3415548248761627"], "was_live": false, "header": "\u16a2\u16d6\u16c1\u16de\u16a8 \u16da\u16d6\u16df\u16be\u200eMexicanos en Madrid"}, {"post_id": "2596975430451220", "text": "Se alquila habitaci\u00f3n para entrar en agosto\n\nHola!\n\nAl final se queda libre otra habitaci\u00f3n en el piso donde estoy. Es para entrar esta semana, m\u00ednimo dos meses.\n\n\ud83d\udccd Esta ubicada en CHAMBERI el cuarto tiene cama doble y es exterior.\n\nSi te interesa escribeme! Y te cuento m\u00e1s", "post_text": "Se alquila habitaci\u00f3n para entrar en agosto\n\nHola!\n\nAl final se queda libre otra habitaci\u00f3n en el piso donde estoy. Es para entrar esta semana, m\u00ednimo dos meses.\n\n\ud83d\udccd Esta ubicada en CHAMBERI el cuarto tiene cama doble y es exterior.\n\nSi te interesa escribeme! Y te cuento m\u00e1s", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-31T10:05:00", "timestamp": 1690790700, "image": "https://m.facebook.com/photo/view_full_size/?fbid=10167950408905515&ref_component=mbasic_photo_permalink&ref_page=%2Fwap%2Fphoto.php&refid=13&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY_5QZQhwY36JmQRK3OcWmmHPtoLhr1FIEolLO2Bh0y6WPetpvtBG4_8aOd-PpA3BoFDBzIOww5AkxD181UhpeYyS0n15p6mQ31526qIB83vtuwj1g2tNdqJjT0XsThE-e7gmOLYa7pgA7VYS8cD8tWAoCxMZ23Ugcjj5MuJYVO_PIbU9j0YfV9pfICe0i3gUKQvYubNkidk2ole4uf_AyOglXmtkgxZQkoT9dCwjb-y3Wo27Bh6wi0X-6OHA8KPhnlJ_GKyJgt90jmL0Aq1MjbWd5GRSqxQPzkNx5WkZpAuU3a7LVu3cqNZ4asxqzBHAyt5PhJYQ07TaYmGgTz-834opql9yddy7ZbLb1BWEfXOz6AcGYhh6yaEm4pQdCV1KqEfpAowK6bepQlw8iM8A4oRGKEdCwJW8XIYyS5sGgxRhnlVjOBt4c-p7XXkU4wQMUjiYZtnFwJPIuPsTfARLRUaTt7oF6V0Rs8267W0GChhCamX2CiQGlHtsCfwi8grZcNAk-rSIuDu8_1JRVGGgobLi1lGtQMbYsfSEZrTJGHeesOZIeF__9XSpuc0js4EngBY3QK5iMjehuO65f4iQkuieNJ21en_TrUCazIg2ILbZWzruFOve9hBCGjweNUTLK7q4_1E4TkKV856n7lGw24GDc0J-U5uPrESI7kFAb3mN9noiFiBEsSA3TgkSG2zGXmne2mIkVb8bKpo9KPO3C6-qcGA8dFffXQRJpCD5XzN3FLUVwwyK6RSpJo1MAsg-88Gw6oHT-M7-58iVJ6UFeD63btKIVMrsq_T-hahOe3SbEWplbj901J9zSqSObmLyQpa3LyEA7t9pe9iMc3V1isQ8eh_SC18Ix7T623dutOgc0AsQUfSfNPNK_z6bEB6zdgzU7KYq9Q18HnB4zJMvI_cbp8dlaRBsvGEcvIRYGOkQDFdX0X5GF5LkAE8tSwoZvxXG9Ze6la52YLM8-qrX3-R3DY7JMoFTx-YvJ7IWsA3hC9kcgYx4hSBeuTjj7T84AT7785w1Nh_eGczIDzmr1q1mfoImpp-uwDiKuJnZ43xCy94_HMJ9sNZ0x6yQT0m0n6n5lIZRfpQH11L94RH&__tn__=%2Cg", "image_lowquality": "https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/364221584_10167950408890515_6132605874916103988_n.jpg?stp=cp1_dst-jpg_e15_p320x320_q65&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=5bac3a&_nc_ohc=x8QSaiTBHwAAX92DuD-&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfAd8pqOVd2qO6DYoTH2bvMpqxYqNVtjftLfsjAz5EqdLg&oe=64CD041F", "images": ["https://m.facebook.com/photo/view_full_size/?fbid=10167950408905515&ref_component=mbasic_photo_permalink&ref_page=%2Fwap%2Fphoto.php&refid=13&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY_5QZQhwY36JmQRK3OcWmmHPtoLhr1FIEolLO2Bh0y6WPetpvtBG4_8aOd-PpA3BoFDBzIOww5AkxD181UhpeYyS0n15p6mQ31526qIB83vtuwj1g2tNdqJjT0XsThE-e7gmOLYa7pgA7VYS8cD8tWAoCxMZ23Ugcjj5MuJYVO_PIbU9j0YfV9pfICe0i3gUKQvYubNkidk2ole4uf_AyOglXmtkgxZQkoT9dCwjb-y3Wo27Bh6wi0X-6OHA8KPhnlJ_GKyJgt90jmL0Aq1MjbWd5GRSqxQPzkNx5WkZpAuU3a7LVu3cqNZ4asxqzBHAyt5PhJYQ07TaYmGgTz-834opql9yddy7ZbLb1BWEfXOz6AcGYhh6yaEm4pQdCV1KqEfpAowK6bepQlw8iM8A4oRGKEdCwJW8XIYyS5sGgxRhnlVjOBt4c-p7XXkU4wQMUjiYZtnFwJPIuPsTfARLRUaTt7oF6V0Rs8267W0GChhCamX2CiQGlHtsCfwi8grZcNAk-rSIuDu8_1JRVGGgobLi1lGtQMbYsfSEZrTJGHeesOZIeF__9XSpuc0js4EngBY3QK5iMjehuO65f4iQkuieNJ21en_TrUCazIg2ILbZWzruFOve9hBCGjweNUTLK7q4_1E4TkKV856n7lGw24GDc0J-U5uPrESI7kFAb3mN9noiFiBEsSA3TgkSG2zGXmne2mIkVb8bKpo9KPO3C6-qcGA8dFffXQRJpCD5XzN3FLUVwwyK6RSpJo1MAsg-88Gw6oHT-M7-58iVJ6UFeD63btKIVMrsq_T-hahOe3SbEWplbj901J9zSqSObmLyQpa3LyEA7t9pe9iMc3V1isQ8eh_SC18Ix7T623dutOgc0AsQUfSfNPNK_z6bEB6zdgzU7KYq9Q18HnB4zJMvI_cbp8dlaRBsvGEcvIRYGOkQDFdX0X5GF5LkAE8tSwoZvxXG9Ze6la52YLM8-qrX3-R3DY7JMoFTx-YvJ7IWsA3hC9kcgYx4hSBeuTjj7T84AT7785w1Nh_eGczIDzmr1q1mfoImpp-uwDiKuJnZ43xCy94_HMJ9sNZ0x6yQT0m0n6n5lIZRfpQH11L94RH&__tn__=%2Cg"], "images_description": ["Puede ser una imagen de red antimosquitos, cabecero de cama, colch\u00f3n y habitaci\u00f3n"], "images_lowquality": ["https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/364221584_10167950408890515_6132605874916103988_n.jpg?stp=cp1_dst-jpg_e15_p320x320_q65&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=5bac3a&_nc_ohc=x8QSaiTBHwAAX92DuD-&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfAd8pqOVd2qO6DYoTH2bvMpqxYqNVtjftLfsjAz5EqdLg&oe=64CD041F"], "images_lowquality_description": ["Puede ser una imagen de red antimosquitos, cabecero de cama, colch\u00f3n y habitaci\u00f3n"], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 3, "comments": 22, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2596975430451220", "link": null, "links": [], "user_id": 638430514, "username": "Ana Pao P", "user_url": null, "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 3, "with": [{"name": "Mexicanos en Madrid", "link": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY9VU1aTC5Fk6AoawXJJkbZUWdB6tS3rG6fqT0uHpx-bg_k1nNMV7rqatFJ6Kz5pvdcEl9HxqTI1OAlC7crvzdPqxMOi4BbIZRkmsm6k8O_iX80GEk4GJEYybag52nqHHkuGdPdDViv5_ApIk6EMOypT9epo-8xZBst3cZrGUk7nm_AAQ42V8BxoLde19nci67bomG1A1-jP_bTaOtDC1LFGAGdBpgy8SxCHAM5Xj0MIx0WzJjhRHUe31vWfvbDiSHVvpuI4gL31MYioaiykr-BbM7i0FNnUY-QPigfOTELNhv414q9TwYh8EX2LDGAPLCdSGTgBaNnI9MwRt81YSI4HqPHxNpXU4dawbbMp571ATNZEaAwyjZ6ft0Ce3toz6GvrN8JMHv05vgCnP7kcGtYwx4bs7gImtgFieCZYczvvnCAcFCp4PuQ9lv0DEvGse6SUhf2JqMwl1KEk5hvCR4YPHQ5WkAYjQhSRFev6WjC0o7egDLEQejsFHL_gP4opDQKAeTCPilH4hFqFFbTfP0p9wqao3-7TZb5y3um98I63Lj0TgYRbhXVR3luNGbL2OavdK9RNP2g-UNLXz-_ZcQIJLVvAn1g0MSVEhjxuH2VZynXQB_U3Q-brtTf5s5XrTw-nLxYPSOMZ16W3gMeuD4FMVE5apEmNMDVw7CwgHUnMQdipQ7k3w7dQ6TMczLlh4d_hmnMhrLqRWxejGCWNU6BfZoC8e73cgowxwwMsdvnH4hsmY4IW3p4j1wVqM_2F7a5dSC83FwlNw75mCesXNtvYximQI-EmTlHu5inMADBcLXdtCbG-sgO0bVZ-_aRZx1CMsdwMfFZwK7br0EOyk9P_ou4Eq6qKSqc2xj5u3aj25DBzHr1cZyVKd1XGbq_vArxP8sWklqJEQLgzWbah6pC0g9B7r6ugPLGuBIeCYBGfdd5gDHtgujKPq5gG4JecMn5tv37_Gn-_2UjAI08jUnUxRKQNnS5-qHBWkvavy3aMnbehoISpL0b_kg0_gguYntho9YJeOw0QeSpUxBnmLzgkwI66S-_-fE9pxAmiviFI_bCWJ9FZM2W69HUOcmUkhvUy7_I10ynqXro&__tn__=C-R"}], "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": "10167950408905515", "image_ids": ["10167950408905515"], "was_live": false, "header": "Ana Pao P\u200eMexicanos en Madrid"}, {"post_id": "2596179557197474", "text": "Holaa!\nDuda, si compre en M\u00e9xico mi dyson airwrap la puedo usar en Espa\u00f1a? No se si el voltaje haga que no funcione o la descomponga\u2026 help", "post_text": "Holaa!\nDuda, si compre en M\u00e9xico mi dyson airwrap la puedo usar en Espa\u00f1a? No se si el voltaje haga que no funcione o la descomponga\u2026 help", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-30T05:01:16", "timestamp": 1690686076, "image": null, "image_lowquality": "https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.35477-6/331115042_6381481405219980_2298818297297068670_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p50x50_q65&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=N6ydPTKaE2UAX-NcYRL&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfAU9FdTKjRJycYG3EEYgVyKnxZs8RX2x4Jf3vsuFNa8uw&oe=64CCA5E5", "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": ["https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.35477-6/331115042_6381481405219980_2298818297297068670_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p50x50_q65&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=N6ydPTKaE2UAX-NcYRL&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfAU9FdTKjRJycYG3EEYgVyKnxZs8RX2x4Jf3vsuFNa8uw&oe=64CCA5E5"], "images_lowquality_description": [null], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 5, "comments": 23, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2596179557197474", "link": null, "links": [], "user_id": "594034542579526", "username": "Mexicanos en Madrid", "user_url": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY8_o2xkQ6e9Mf2D-HPoU9uar26pFHsHpVpR59NyeISmsS5JaO5Zj60Vqy4Okq8uziZcMv3_b1-CqeWAiBXYhL5oYAbMLMWffo9hUDik1GyRwnPkHpZUnjbWywiJfLxbV8Fq669S_GvlIUENuj-RbZvITBEFz12SMlaczbbHwqU82WskrBdpMnn0lttfqQ4NIYNVFD72RzREz32K6PLzp5GS3VWwf0bHsTHhHjod-MAxJl6UYZA3nSYTmMdSziQ_Fv7YKLR8_8tVw5byLdhk27bW4SWpTOxlR0bPAXg16sJTGGw2FSTg0NbBF-2zNfrmELfGdr5lfqbOFB9YRcmrujVBnuS2FbfPRxSx3wtkvlrWzg6eYntV7aAkP9OGnatFcBiRZi3oIRfWwIYjSVXt5qWjCMaDpL4J6blTVioHMlEncu1On1bCV3HA1a6lyI-vYxKlJYogHMArhxN2hTsMv0EE-5Znz_ELga9q_dkgfXt9kZ1TDSDiZ7vnqnEyrCURURBlfNaFzyGawypBgvCcuiD1v51cYOTyNL2bRU-XZ5y1TfzwNqiZlBnYSSE0fAkXNUDFKYbYkh7p-d0vPReP0IJJstsRtIdVcKt5tgFubngawf9RHKzv5L-zAkviE1pxEU0vNhr0FRVDs4PVSZ6E-tJrU7l7x_R5TAPpiQ33C1SaDEbxnFHd5WCPMWDekWgWLJ9tULU-C9JwLv8ch1iyYnbk7ZCx3JokdggCB7rVCGKBhcZ-uKhZoLLkIam-NowAM315s8Wu4AWkfAS49VwIu-BuTArMihy3aKdD-khubS9vBTqGiAP2w2m1Fk6d4cSTzjCfzffph6DJzYErdbYi1tOPtgCssRTHqU523tifada5pkKq7MCfXohfMGk94qFgcJlLYUXWG0YTBnv1rJ1GXG2MMaCT5Ty7gYnmiRPwMAJibKRsfzP6FRUJLu4dwVDsYfjp7EzKCvrwJKeigvHMHgdeolxnKlyQCKNbUS53svBHzFeFiRfPpDw_-6e1tVwhKXWdm1m0MwJI&__tn__=C-R", "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 5, "with": null, "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false}, {"post_id": "2595758777239552", "text": "Hola! Oigan estoy intentando generar cita para visado de estudios a trav\u00e9s de la p\u00e1gina de BLS international. Fui al consulado de mi estado y me dicen que ya es directo en M\u00e9xico, pero me meto y NO HAY CITAS DISPONIBLES \ud83d\ude1e me da ansiedad, alguien sabe como puedo obtener cita para septiembre? Gracias por leerme y dejar su comentario", "post_text": "Hola! Oigan estoy intentando generar cita para visado de estudios a trav\u00e9s de la p\u00e1gina de BLS international. Fui al consulado de mi estado y me dicen que ya es directo en M\u00e9xico, pero me meto y NO HAY CITAS DISPONIBLES \ud83d\ude1e me da ansiedad, alguien sabe como puedo obtener cita para septiembre? Gracias por leerme y dejar su comentario", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-29T16:57:17", "timestamp": 1690642637, "image": null, "image_lowquality": "https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.35477-6/329740210_9637625059596757_5350683025958935439_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p50x50_q65&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=vLpF9NeWvhkAX-qhfKv&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfBTZ16lorbI8hM2UBUzhi0lnxMJcLfbwatwww-Ue-j60A&oe=64CCE299", "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": ["https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.35477-6/329740210_9637625059596757_5350683025958935439_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p50x50_q65&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=vLpF9NeWvhkAX-qhfKv&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfBTZ16lorbI8hM2UBUzhi0lnxMJcLfbwatwww-Ue-j60A&oe=64CCE299"], "images_lowquality_description": [null], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 5, "comments": 22, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2595758777239552", "link": null, "links": [], "user_id": "812103743882168", "username": "Mexicanos en Madrid", "user_url": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY9HElZEC5ENlMDk5N3RaLsEoGWJzXNwLlVm1eA_jstIY7QQodiIb4470d1uM37ALfbI9FmbXMZlVi4aM7dy-gfirVE5t6xR0eOwQQV2aDmXtMpBT8Drjg4gEPdVP74AvLYDCqMFTQq1fHvQ899TwDf2sf4RwPnWTzpnF64zzlChINqOkU6KP5gjXEaFT9At7holPFjfJjL7DaB_ZyAjX2jSJe5-Y5PwLzcJjWREhuyNPE2bHHYtOeiYTdN4aAIxZWcakm4sA9fPJbh8BSDg2NytkvivLwOI41C9JB_zeKkWMIO0zuCjcP2HoYOx6xsNTf2yvQTEWuaunXoQccRI234IZhVjIEtrHj-raD1Mp3hfaRs5jNXMh5t_58QevzHjBVqgvUYybGivdnsxky87Ta66DtB5-17JuEsISDzGjJei9muZM4CUUsRcm91vrDIdVJAbA7WQlfwKpuxJTcY8BKLBtWPPRBeYnRTBg-eEfsJp7Ro0ydmnC9wVAwltNVKbZvu_yT4dSFoAOr3QCClc9QZfJM5WOj5-pL2VfsCyoE3FcLtNYIP5iDcUehO3v9Rx9Rq0pAl6rECLYcXx8wk4d9Xvf2EfXDXsN6dcDi1gqf1xnLHf1-rQrdF9M5s6ueQEIolybwF61PR0ppsmvf9YDDS1-69lPIUDtuzY1Jy7YBXJl_iUlL6sGs9iTx2sYMMpR9JBD3K4aTJXaOaZNLzm-r31jsKK8dGhJM6-sAbc0tQCemuV8Qmsu_bimy-sssX0-6E1GfAAkmBlHqNSjMKm298PXhySySzLPyku2YGcRIhiu84nkz4dSitanWhd8NsPIveNaWccQo6TMI-S48VDaZKTwQrnyIhn3-QPy8yDBhIaOSOkR5tRyH8dkUMoQWWwjk-MmYIf-SqVUZ1rZgnuSDDt6Z1I0-LNvT_63UFmi7JHSW18PGZIG-XauvcNexEhe2s1LSYTujOS82sn5GvAXROYpkq0DZzRSg0NbDcaOg5eeLIeek55tUT_fhfG_NfOsF1YFIKzbzsb&__tn__=C-R", "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 5, "with": null, "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false}, {"post_id": "2597029313779165", "text": "Paisanos!\nSaben si es verdad lo que dicen de los dos a\u00f1os de residencia puedes pedir nacionalidad?\nComo ha sido su experiencia? Es complicado?\nLos leo!", "post_text": "Paisanos!\nSaben si es verdad lo que dicen de los dos a\u00f1os de residencia puedes pedir nacionalidad?\nComo ha sido su experiencia? Es complicado?\nLos leo!", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-31T11:29:29", "timestamp": 1690795769, "image": null, "image_lowquality": null, "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": [], "images_lowquality_description": [], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 4, "comments": 6, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2597029313779165", "link": null, "links": [], "user_id": "100001623512585", "username": "Liz Curiel", "user_url": null, "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 4, "with": [{"name": "Mexicanos en Madrid", "link": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY9MYT3i3zD44Yu6mstKnpfo6g-1KtwDhB-njf_-vikHZFCBr3HRoNoWcNnzDRRCMm0I22S2eYLlHAiImYhm41mBitzI3TTwzz40cDsoXNqaGuMxgKmt0ZQ99E69yZdvo8owo9JOgjifZzAxQnhoerhQ0BbZ3a5tMORc56akIP6OnSv16sHOsOwkV3y-Xhttl-MjjGSEFRywuFn6qN2Yr1KN8SREgQY2CNv85qCjEmhq7018DCvi_YgnQ-8XB9_q9wbB6EvT-olvdtKyv7OdhPIC61m-vQoyxiHqppv4Ftc872vxkReWqf7KH8JMkL1zmdVqb0IdIRFdU6SFnG97tJm1tVXnSr6YPBUPaWig9aTprNNYJmgTgnD6xnauFzpe-x8ToGf7oMlXmBkKp8FswvSeWP8Pa_RUlKveXJxTDb6oGnqfiQ-JB1h_JD2XsmlTjzuseRzjKl3Zuf1FiYNcr6CsQjNzySshpLvlz1N4XLjRuX94rVGzbDgoFTkNna7EqCbRVcPMSoHmdhk7G9LzZnGmN9D0BwRQv5bosb8TP58oyWN6C9PAJsCxzpfkUTph8yUnzwq9l-z8pUbTSL-x71TEC_tF_g3siBLBQNmr0NIaJMqqHpH60eWdtwCCM01Qvbl8l8uzQn2fSfqlYtAuVsF43Ll_QE4lcecak8ssr-ETvjCYaxThhIrv61ILpQe3FRis_d4i0NXvrZBGjYt1DO3BDhZOIN53ekJ_8Hhg4mH2C4X_tCEXuDgPwobaXp8Qf-i4QHVraAZPeNrCSeCKgvDA-nlmujLV2guJldzpL7xmIhqNKinJPnaQH7ihYHgQFhQp6N9mDYMMigvCgsiLW1TdZq6Y_mPofiDhuTapaLV1LShOptpjGmJy4TKwK9k3qUBKAlOPd2p6PcZ5Qul19zfpv1joQiPk-o23eTtOokeKtLuikMKWVju_la43G518dZhqmXNhRCvpFi5SP03GZLx_ssIQkQ&__tn__=C-R"}], "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false, "header": "Liz Curiel\u200eMexicanos en Madrid"}, {"post_id": "2596812083800888", "text": "\u00a1Hola \ud83d\ude42! Hay alguien que auxilie en el #tr\u00e1mite de #nacionalidad por la Ley de Memoria democr\u00e1tica por aqu\u00ed ? Si radica en M\u00e9xico mucho mejor. Muchas gracias! \ud83e\udef6", "post_text": "\u00a1Hola \ud83d\ude42! Hay alguien que auxilie en el #tr\u00e1mite de #nacionalidad por la Ley de Memoria democr\u00e1tica por aqu\u00ed ? Si radica en M\u00e9xico mucho mejor. Muchas gracias! \ud83e\udef6", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-31T04:29:28", "timestamp": 1690770568, "image": null, "image_lowquality": "https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.35477-6/331115042_6381481405219980_2298818297297068670_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p50x50_q65&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=N6ydPTKaE2UAX-NcYRL&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfAU9FdTKjRJycYG3EEYgVyKnxZs8RX2x4Jf3vsuFNa8uw&oe=64CCA5E5", "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": ["https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.35477-6/331115042_6381481405219980_2298818297297068670_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p50x50_q65&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=N6ydPTKaE2UAX-NcYRL&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfAU9FdTKjRJycYG3EEYgVyKnxZs8RX2x4Jf3vsuFNa8uw&oe=64CCA5E5"], "images_lowquality_description": [null], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 0, "comments": 3, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2596812083800888", "link": null, "links": [], "user_id": "798142711171527", "username": "Mexicanos en Madrid", "user_url": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY_yKTtlUhtMZsv9ivNlyI3H52GJMeuacoJA3WKP2CA3MvWk1zdhL6jybVL5bEKU9wQYeaI5Tf1iWA6tfhH3jlWpfu4vnTc0jGRY_qKvf3dW2aooxWSdSaHvXesRTt1ckuCiVnWomsXStSTyXEYgKQuTCQIls5KQviFg4YE3LfH0jL6rvGOscHE7c32FChkYK_5qMxq5594BOSnitSSShYUL_5Wgs8vjrWoj6oRVTCHHX9cOxM6O4Yykl-6DF-va7qAQlAoFTCSv2gKhEfr0bE7FyioBrqQ-G2uVRS0KjAuAc_67TpcrYccs-YUJK3XpdWftF5BT_icZeNyFYprRyEizLi5PF9PRwAZKnpS8cuQ4Kc8DKl1von7JeNECt-MqXe-0Sj7Oxl5EVEp4YkryDjpVaybXhSPngOzZmlPB12GnuWYolsIvjdGYrg2lPp2mSKqpz-oymeDJghcfcjtgzC3Q-CkUZJioQNii99r9UV30aXKztgZZbnS0Em3-JX--I-uRGRP5NQfba6KjF6xH7-hnxC1RLpp4mJB1YcNETi7YclAk3wafv1MAT9Behd2OZoTX80LSDDQdAa-4pr3Rd8dxSmOB2NmdcUF1DbCraE5NvisCR9OvL143F--ZTRCD46qxrbpKRerJmVupYsV3oFvTY94kgca8qoEquOL6bP7TbR1KqWXWllZjbZRY0cLjFSKSe0CnbyrUNE2qJvhhAqMQvJAncaUYj_Td3MIGJ4cpLXrTKksgWg4cQjXcC3RSq_LoEQzZC_b8NK2LotRWpnTmOW1Gk7OHLLxCszIDj3YuWOiB16WtzBU3LqS7U-fwM9nEUZpCD6ITFIcbaz5HTtoUy7MBGqKOBqM9pySU000HHCZi0eZfj8ghOJApW7FTCWREXZTYO_-wv3lzStSrLAzi6L3n6Lr5hFjhgDCmi7b8z4ejrZGh2Siyxsm9rDOhrnJIksOl5msInc2liS7MgPzKpMHl3s7dmR69IdTlMAvF0rcjY66hw-ckbGLs_klsOp_1cAR1DEgE&__tn__=C-R", "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 0, "with": null, "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false}, {"post_id": "2596719417143488", "text": "Que l\u00ednea telef\u00f3nica recomiendan para hacer uso dentro de madrid y el resto de Europa?", "post_text": "Que l\u00ednea telef\u00f3nica recomiendan para hacer uso dentro de madrid y el resto de Europa?", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-31T00:48:41", "timestamp": 1690757321, "image": null, "image_lowquality": null, "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": [], "images_lowquality_description": [], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 3, "comments": 16, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2596719417143488", "link": null, "links": [], "user_id": "100001498777491", "username": "Angel Alanis", "user_url": null, "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 3, "with": [{"name": "Mexicanos en Madrid", "link": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY9dDjScUy2kx85HzvCuXYIbj5-U3h-TZkTIBZv7PoVQnXd1vvgh8BmxBhW9yzWrK7nSaySUfAb0lONm0dwcASZsFTohzzFwmg7DTs_8WnP09KMJcfwiQim33T3T5yXL93edG9kvoNgEYhMmysdt4eyNygXacpfRPkavo_89YMJ1t8AOvB1nf0rV29sMPnyo5FIBBy2f_7jQ6_OC619-LFAUUFwMQAWUgz91Bg1mOZQaWV1c_CeqaxDkYUooTv0--EMzRTLpOdfifzTg7XnPebhU0vE-1aIYhFajUsSu5f7qTUKCT0IhEvFIhIQjq8iigIIHzjMap73Br7POK9smIx7FnGzDHbODm7-0yM3_IEIo8zDyMNHz9Tgy7_Wd6rB6AWTLFtD0XlIq2pLtZBBlBlVslmh7i0biYKp9EnaBuumheXM3-kvtzcaZnht2VD8E_JOFps2oMNFcG4YzkK4NDO6ooemomIkj5pv_vABl9yYeJaE-b4JFeKqGAmjcs2kM-yESXoaDsqWxGevjcwucB5zawGYVnZ50bcNY_wAFx6CMrRNkCD2qKNwnZOonN9E40w5EnLE2tORiOn3NVGQs9XTR6aI3TheRXFjLgtrot4tWcjSubjAFf8H86gsB3OXcNo1DsO8DRd5S4pzV8fYll1rYc6ODoVx5o0QCJ1UyMiFAej5EdhwOyVNlfKz1Rva2ndpTLVs6dslStviEH21CRpRmCrta5Yd5r4uykoDEeQj9H5gLEDa8BhjKKLRGh6HWY6F7OOxqCamfhXsrVT4NxsqM0OQ_vADIaEjoyXqFm5tPjuuIr1WAfEOfc5OoyNfBlqWPutg6-Sqat7BbbfQECxZ1PRWPpcqB_A1LhVHbgxQSZGDjsbaUTtKYa6HJMsSAu2qmz6Z5rfeTAbzrjjfi6Ku-vJ0QeKOQhuka-ExII8Yr4xkQSHG6OkXofAlG491YzC4_sWri2HfeZgT1b1_D-HE1ud9lhw&__tn__=C-R"}], "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false, "header": "Angel Alanis\u200eMexicanos en Madrid"}, {"post_id": "2596705163811580", "text": "Quiero rentar un piso para dos estudiantes, saben de alg\u00fan contacto.\nPara septiembre/octubre\nGracias\n\ud83e\udec2", "post_text": "Quiero rentar un piso para dos estudiantes, saben de alg\u00fan contacto.\nPara septiembre/octubre\nGracias\n\ud83e\udec2", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-31T00:07:37", "timestamp": 1690754857, "image": null, "image_lowquality": null, "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": [], "images_lowquality_description": [], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 2, "comments": 5, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2596705163811580", "link": null, "links": [], "user_id": 1244185708, "username": "Rebeca Arias", "user_url": null, "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 2, "with": [{"name": "Mexicanos en Madrid", "link": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY8ZX636d1g6wW0YMxQX2Rn3zSI8UQ_sNvEwViUFF4Gz_uaTsV_uX2tvpyovE4TL7QAtiPzAn89RhA5q77zeyD7M-9pMa0E25BzAzEuAnvEMcCea8kcRl-9j0dmk5r6CoQg-acF-7keNS2s9u6ajJQFsNbGqLB4cYJrq3bjvLR4_dL2XX68Kx-Tvb2JSt_eRANhRyuSFwBO2mbXDzB-ZYYJd3qlyPNh7ZvM710X6OE-KE_xp8O6tIi7FgNLWRStrjrBfhCFVtjm7PvlAK-ufQw2alA0PpxC5pKkW4foSy-H63f8M30QsIt-Z6bRWPbw7TSADk3sHrXK1DkP35nanrGtVMU_PBDn3u0c_X6Ngcld6g5CFyDu1d3Lr1ejdXxIiKQtfx0JxLe5u_8TwURahuoNvzFSfkNK0rkCMDGV0wzCqhHolCqdW61Hhko1A74cMAwuhbzIZljhfCDLaZGKWGT-WXA_yJn7N9nJYCAYFMQLjE_uUxhFvBWLbcLJJpUkMNUzP9us29LGL9kE550P2z4D_OC9ZUytodH_4Bi400D4so9cUZWmc--xopRW4mxRwMyMAW0sNWoNTp3rZ2CgWMngyFwXRFKnB7ozcluZ1oWZMTACCGY2w92tMEozQVV5DTXBA5yjYCjDrutUydNs55TcCx3mXICELZ4ZFludS6H3fWGdiaiZLFoTERr9T_o4-xG1MutFMijlmIlhF4DjQ9e8aJns5eeXvgEv4_om48HHEYyjIOBtRS8vSJCsy_7BDPhSpvNTJRS6bQmjtRGu6rgVCeeanKzP0Exx_FVUS_pxTm_UwzdkJcf8_0ciI8pXq6zC5-pgK_ohlZ_dmiyCCacn5ANj97YyMUNiQxS8i76OCDDA95byz34EMSt8J5hXCP8ihdGJlcTBxx_fVbpuKTjt-vI5QpGi-lo2jXwEoCeDNsGvZKfNhybTWHTeYogOMimPOhhjR7Q&__tn__=C-R"}], "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false, "header": "Rebeca Arias\u200eMexicanos en Madrid"}, {"post_id": "2597054387109991", "text": "\ud83d\udefc\u00bfalguien conoce grupos o clases de roller skates? \ud83d\udefc\u2728\ufe0f", "post_text": "\ud83d\udefc\u00bfalguien conoce grupos o clases de roller skates? \ud83d\udefc\u2728\ufe0f", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-31T12:16:59", "timestamp": 1690798619, "image": null, "image_lowquality": null, "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": [], "images_lowquality_description": [], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 1, "comments": 2, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2597054387109991", "link": null, "links": [], "user_id": 539272142, "username": "Manett Ram\u00edrez Santos", "user_url": null, "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 1, "with": [{"name": "Mexicanos en Madrid", "link": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY8cwd9Gp_ZkiUNbKUBKhxAj2DIuMjmJxxG7xmBSYO1KcpoZUY4ntZztYlrtPRz2zK2so_011jS1AF_grUs5FhpDom6Da49eo-a2p3p74HKRt-goyWgGQYX0mA6vJIXzaX6X9N5J-Ls662sV_jT7EQ1sVT9sC7zBNS4laO-LimAyZnhhF9s6Bq8tbt4rzPOt1mZrAfuYgv4UpayG4CKVk3Avznl_MUY2jkAhtCkRz1DK86Q5n4EiriT9urH12cGQ5_brAeuk5Xj_Aw6j0BE4wFFCR64nS92iTa9JZxy-0TD_7N0BgrSWrxZkdJzlZ4y3IR-pjDc-PgcNoGnfFQW9jZHNbh2fOI5QkbgyykABtBu3qaZA9RF8xpzKGpBkgQtAGF-lB6y6AT7oiPS0CO9vQOYW3aVO6gpRD1M0Hi6Q20TNyS1jUx8KONDh0Q5rk9onzlGuKS1ArAHPC4PnfbxzvG0couAI6oR2gTV7bCrF59q7q-TBJygr0G1SOo-YJCkMREUD_YriuH3EAVmB5SEsDqDB9c9soD605OGHmiKXrpO6VpxE3ohPkPfGoJ8Ce6W-CRygATCvf9fEQJa1CclIkpPBj99ngDJzkQp8T5MYKyeF8mRjvehNzMwd7UPujanVsC99AiLaa570KL7GNhmj9w-R-aIFEb6WQQMIBGecjy4iwHXnUtzjkMs99kBzmkseyU-WpYP_j4x9yTVOGACwbGAwpGm1WqiYESqESwyYY7ps-gCgziPrNKWMzx23ObONjAx9Jam9UWdLr_v408Uf2_8pShHZlpEfLgQIMFOd5FRnKmfK_P4B7niLo5j-hk3uqEaokZksUgOSJG8ZFh0jjlFdbuM0IrprLSvYbyEFkR9XbdF-Qera9FMeLNHyQGDTXUj3hPD7BQFz563zQvkd1_zVrzEOKJH2yK_2yqZeJGfQ4XUlDoeHanVKRSR9I9XESsDwU_ZL_z_xWMp9SYGUZ6U2vAS6z0IT01Fvn5iPviqJ9I9Wu4ADtBo&__tn__=C-R"}], "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false, "header": "Manett Ram\u00edrez Santos\u200eMexicanos en Madrid"}, {"post_id": "2596692563812840", "text": "Hola! Oigan fui a dejar mis papeles para la solicitud de pr\u00f3rroga, saben por donde me van a avisar si se aprueba? O c\u00f3mo va a estar", "post_text": "Hola! Oigan fui a dejar mis papeles para la solicitud de pr\u00f3rroga, saben por donde me van a avisar si se aprueba? O c\u00f3mo va a estar", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-30T23:31:28", "timestamp": 1690752688, "image": null, "image_lowquality": null, "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": [], "images_lowquality_description": [], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 0, "comments": 2, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2596692563812840", "link": null, "links": [], "user_id": "100000088750790", "username": "Dani Salcido", "user_url": null, "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 0, "with": [{"name": "Mexicanos en Madrid", "link": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY8OtxTBAYXZed6oGG0beXKmZ9ivJsxX8zLifc2J39uJckDknAsQQ3t9FnusJuIUC9f1zDxUtxxStz_i9XFO1IZkhaoXXiWseChtEoCn6UteXMZDAlkOxJI0oDVBOTiYFL_1nl0zSPAOdU1Nh0IpneKJomnH0hjb2dLDxgfqRfODVpTJCc4wkUFJk0pHY8EBepiCZhPEZnLbrMi2ljxVXPRzX5OV__8G3KI_iyHUyQy2I42rFlP3SGJYGQOWPUj4tVAq3PhVESECLFMrCFHuqL2-sAZZZtyOLwx8URoSIJGoHmS46x0yD1CjN2kJ12rqcxOhWr5lyDJpIfCdlkERl8Q9LnYxSJYMeWG7nzCHs8Zhq5EOuaMIkLU_2PnUET3LnlUBpGl62qMofNwdQWAct4xyz6y5F4O1NJTD-I5VAX9JRKz7IiZWKGfPahU16fx2YTg0_32EozNsLJuUvJd2QG6bxqBsaYINYe01hwZwk3j30w_2VtjlEkgbdVfCkwaIWxfbBKYPUvb_In7LKrM70iemECub9olabap95xdTTK6q5C-uKdAY-_YMwCtBMAtXLA324KxfzHCiUOvi8lfMmdwE6RIjo8T0boCQ0fqE61p6JOG2e32WR9slSAkd0Qt2mBrXa9qpjwZ7EE-UmeDBfRJiqYEloz33SHCqFr_keLtTDCs2VNjnwXApJtCcsRpkkXejwxSrA_-cCT0noH5PE4pxIFl-VM3-BrmrQV2OZveuFNtJcyXbQu94V4TqKVmrj5OWESCwVL55tSOkvcTNcLdAKF1ajZYPzi8d0ZC697u3ohVvgbfKTfasFeVzGWm7CWw9j55qd5dHrCmobc7iVfKGueF8rpOYuNwRHdplXFMovuKAnD5UCjy2JKl4Fr5LYWCPzftWzbgmDQfk0UA2cZXYj5hSck0Hk97oxLJOItNG61N5CaDM1CoC-FSczbdxFqZsoZoEcUyI_1iD0xGFmgDtuT-QTA&__tn__=C-R"}], "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false, "header": "Dani Salcido\u200eMexicanos en Madrid"}, {"post_id": "2596680600480703", "text": "Hola! ma\u00f1ana viajo con mi perrito a m\u00e9xico en cabina, ya tengo toda su documentaci\u00f3n y requisitos. \u00bfA donde tengo que ir primero? Directamente a iberia o antes de ir al mostrador tengo que ir a otro lugar a que revisen su docuemntaci\u00f3n?", "post_text": "Hola! ma\u00f1ana viajo con mi perrito a m\u00e9xico en cabina, ya tengo toda su documentaci\u00f3n y requisitos. \u00bfA donde tengo que ir primero? Directamente a iberia o antes de ir al mostrador tengo que ir a otro lugar a que revisen su docuemntaci\u00f3n?", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-30T23:00:58", "timestamp": 1690750858, "image": null, "image_lowquality": "https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.35477-6/330468306_8896204317119973_9035699680008724908_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p50x50_q65&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=78ONr98eMlAAX_fRqDw&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfCDl3p6nB8wY7v0kLt1hNE_Yme7GdaF52gpOtv8ZqdcyA&oe=64CC6438", "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": ["https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.35477-6/330468306_8896204317119973_9035699680008724908_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p50x50_q65&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=78ONr98eMlAAX_fRqDw&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfCDl3p6nB8wY7v0kLt1hNE_Yme7GdaF52gpOtv8ZqdcyA&oe=64CC6438"], "images_lowquality_description": [null], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 1, "comments": 4, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2596680600480703", "link": null, "links": [], "user_id": "716770230448394", "username": "Mexicanos en Madrid", "user_url": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY8Z73nzOX3neiJLFMwvOEsv7PH22Y_UhzcxkXEoBookRX-quau5l9JJmYWdGfFldyC5iFeN_e8W5wn2JUJiGaa6FYaPjgXQC-MSUO8RXzkF7X92gMpQcI1XLPiWwzQarUa4JAGNNsJIseoCFa6DGquuTKrimRJRNuXsW3N5OEEAV1K-z17wRXZAhLAx3kqW_mr90kE8L5zKnzngTp0LvjMVg75o_5r57J_SisMwnCOepCTLLBkw75oEj1KE6rvoeNkTweH-xmJqTCCybFqnE0ynQ04kzVC9-9tjQMoJ94fk1WQVe6Qiy1Eil1RYPH4t0jp7wnn2VicSQBZ3EJouKCAQBmzw9ddx3wrQm72JhxjL0INeLHy0iF33kt7hWYvLzd_RSWWh-fE-pkKOmWJS6Mlx7YB62WXZAQy3F8D7c9m97Q0gwf0R127OMviIK75m0TXbL-1it10TOV3I_vVYP8aF0DCbD8_ZAGtIJZeWPgl3KFVvoxnjAvMLoyxr7Ge769ieeCJSTAshCBX1aPvhloDPqlfzQVMCiH5qJjdQmCXB_tgJgdqrGg1G77AAQ0vpvNUeenMBNK0LRP5z3XzamXgjEo1X8c2OHL2p9xT4M24fndpxtGBXLlMQT7-yBpMDRtUPm-1m1hoCm0-M5TMqhYIgSnTC3qeuRyMVNm-J5LnzEbYJHobw4Mo5nCUvWwWMGFU1Cu_0RMsc3gCOCrS0fqm1_FlTMgT9FbKutCd9epwdyvexhzVjOjOSTuR0vXymGyRfw7cYJtCf1YwFmPmO91tbfbJGCo7dtMBh0Nran9xMbLAqVrsf0DTKRxoGrZoq1BkwwqB43qKl-YpIrdt962I0OGqAi7baSAbwJ2Dmn8fPs4vIbOXCGxWa4tsws948RNtnNPX4EcV8gX4e6o4DY9dP5bJaAUykUO52NLVDI8_88K95molBlj1mFS8XNR6U6tz3IqBdggZmtH6dPMBBfu9NYDQVcAZTCfRjiKYV7zRK9zhfPVSwNLv5vMUiKKT0mT0ecwr8d6WQ&__tn__=C-R", "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 1, "with": null, "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false}, {"post_id": "2584945024987594", "text": "Hola, pronto tengo mi cita en la embajada y tengo duda con unos documentos. Si mi abuela y mi papa van a hacer la carta compromiso de solvencia economica, la tengo que notariar y apostillar? Tambien las actas de nacimiento mia, de mi papa y se mi abuela las tengo que apostillar?", "post_text": "Hola, pronto tengo mi cita en la embajada y tengo duda con unos documentos. Si mi abuela y mi papa van a hacer la carta compromiso de solvencia economica, la tengo que notariar y apostillar? Tambien las actas de nacimiento mia, de mi papa y se mi abuela las tengo que apostillar?", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-14T00:51:01", "timestamp": 1689288661, "image": null, "image_lowquality": null, "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": [], "images_lowquality_description": [], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 2, "comments": 3, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2584945024987594", "link": null, "links": [], "user_id": "100000719669002", "username": "Diego Rosales", "user_url": null, "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 2, "with": [{"name": "Mexicanos en Madrid", "link": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY8tMfew-CqTm-SFJNCkQB5bvLkImYlECmYg8no6fpWvbfNOeBXeo_ORnV673AFUTzhNkYCqGRxF8Ekf48gaeY-TYM_4Y83B0xFnKLSW3ZMddUgoXnqxzxVILiYu59Fy4QroN0eUunWaTt7V05Jns4Ml6i4fnP-8pN-6qcQSfcNQUpw1oIRV85iYB-F4Dj9EUUKE0xov8X7URHa6UiXrH0hk8nR7wm8EzU-a3Pj80f0IYmUyJOsFlsRqhQJiHOaBZw5xlnap53moecplUQY_R6-IUmSJyTB1k08RgnImC4G-Y2KbhHYJSbp3j-qneB5wihPuf7_3dtFydhYFEirDaCCe6LaCF_BZIvCyr0q40ThSf3LaDYssH22m07emXR1l7i9us8H1JRb71ZrWviz95Fjq8Pd0UUnqbifC9Rw4bQw0whJCBaoiOs8avGFU2eqkp1UWQFGxt2ckIZLBaNJaHqAcr1ALQFlReGMpwWc-p4QIcUFDVHJrOt64AwX-iQvT_qtUQcKO8iGo8CPH4YZLiu0dWGpQNPnmXIf6Sq2b4zdB5b2PnQsENOQ-TW5F5uJt25Bs6uOz-TKeHSiTt42eZ7i-lQuRUWmVF8rDShG0K6C7T2t-1iV_wfleFfJjCdgPdNK7q9Mb9Y3CwYKhJv7GfqZqN9ISs6e9C6VajtiRWCq0iUNHyX2nZoFD-kc1-D3B9-42kTM1G1DOSm2lWf6goVSXP6a_UTKSJDnE2lIgcwj89VlrV_4jtzL7obC8yMUDZvR_D8eVgeWg4c-A4cRiv4GWP74kDMInsPa8WZdBfdrgkn1EjKui7PBhqbcXlp8BgEOBWWZE57dotSOrh24zwClzfF-4rEbG9SV7oYkncbKmmRqNbML0jOvgHFlKNeQ3WVymh5CCUYA5VC_Mp1VAL4l6MduIA4pIfd4IvkuxZYX47MzBrSslK7iJxHWOrcxlVgWW0AirHPYz78udgbcHcR93XGGooQ&__tn__=C-R"}], "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false, "header": "Diego Rosales\u200eMexicanos en Madrid"}, {"post_id": "2580804118735018", "text": "Hola, ya tengo mi cita de visa de estudios pero ando perdido en como hacer la carta responsiba de mi abuela para decir que ella me va a solventar. Alquien me podr\u00e1 pasar un ejemplo de como es la carta?", "post_text": "Hola, ya tengo mi cita de visa de estudios pero ando perdido en como hacer la carta responsiba de mi abuela para decir que ella me va a solventar. Alquien me podr\u00e1 pasar un ejemplo de como es la carta?", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-08T17:28:55", "timestamp": 1688830135, "image": null, "image_lowquality": "https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.35477-6/329824453_5923655967750740_4316881901825186197_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p50x50_q65&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=hsWAfA5s4csAX9wet_n&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfAIdT_8uhnyagxAkvSnEX58zm-jamGYvfqATI9qtGJqgg&oe=64CCD356", "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": ["https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.35477-6/329824453_5923655967750740_4316881901825186197_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p50x50_q65&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=hsWAfA5s4csAX9wet_n&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfAIdT_8uhnyagxAkvSnEX58zm-jamGYvfqATI9qtGJqgg&oe=64CCD356"], "images_lowquality_description": [null], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 0, "comments": 1, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2580804118735018", "link": null, "links": [], "user_id": "125174367256179", "username": "Mexicanos en Madrid", "user_url": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY8hpHS_gj-Dd5t7npnLmWRmjum7XIYrT-Lkt-mlk1qpwyqh5oLvKa0C8N3TLk2MN3vasQV3O5vEH6vbkAMcRQ5KXEryr8R95b-pHiU_IbxCdotqta7uJkEvSwNH8I6cQ2by90eF_732b0IFMA4gE1P0XhdW7Q37M1K_XlUbADx_0JWiJsSW9uzO7KdAlleRRgRtTGVbvg6hqvVyy44DpV6VWghmx0AKgACYtYvEYOt2cU_e0fGhO43J2vvWhqp7imsz6E02uwBf8iBqrMKyoUUvr0Ya-pWxvVgh9RYbQIhveq6voQXynGnp_MubJf7bcYVPqWMD2E26f3WAy6YrMLh-EgAjywvJ7eZcjTuyr5sBUipL_H1j1tvLjYaiR1rXCw7VXZhm6Xjjvn-24NypJ4gRa0Ein2_chLk-QfUXYN1RpdOfHMwyy8lY6gJ6RLDJLxUdyEUK-51thwFpnMSW3qWL6IVOpWFNbubp7neVy8xTVQVcJmQJxS6Uk6V6Y6y7iz2S0D8oKoQ96ceM1BT_wk2rA1ND2XJlvl_X4V2IYVeKq1NEDZBN-6Q26XMviYwiJoADVPpKBOMH_Nc_44Ta8iHFmBiJlGsUVNjVQ4S5Csi877QKwEyOVyK9fcXfaQz70pb26zuM0v9JSvt7MD3Iajz9sXVHxqGE2v8CBHrlpUPM70EI4Zy9O3-NxHm-qolUTlWqTM4FoyF2oFL92Wzx58qyhGLTmcGusf0dqIDGnfyneXRw0vRF2SyELw0CyPUqr-ETk18F4z2jRqfn_fOCNFjaxzAeVsQiwnTL9VXBNtitNzkGzYId6CcXieBo1BOnjNImSSxFlovn-dNHQ9VhKUxkgfDWObPdcWfeMtTj5nTJO5BJ9J-kiGl5UkCG8xEW6nW_OV_0GGKpxgLJvjGBR16kpMmJf80O-c15uZbOE9gxCr1l9381lOt-o2gH9Gw4o5137FfzREt2EjaRaRX4AqBEO_FfPVGZuXuLs7KQPiNg5xOeMTL_coYb5nPmyvojJNaYk7IUIJFz&__tn__=C-R", "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 0, "with": null, "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false}, {"post_id": "2597050700443693", "text": "Hola, me gustar\u00eda saber su experiencia de venir a Madrid con visa de estudiante, alguien sabe c\u00f3mo puedo volver esa visa de estudios una visa de residencia?", "post_text": "Hola, me gustar\u00eda saber su experiencia de venir a Madrid con visa de estudiante, alguien sabe c\u00f3mo puedo volver esa visa de estudios una visa de residencia?", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-31T12:09:39", "timestamp": 1690798179, "image": null, "image_lowquality": "https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.35477-6/330748306_9126818874024756_4733343852309523942_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p50x50_q65&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=pBhar_D9ilEAX8YXiyS&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfDC700MKvk8GX6SWXV7K9KXxsZvvzLnZGH9-3lyUXmdng&oe=64CD25EE", "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": ["https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.35477-6/330748306_9126818874024756_4733343852309523942_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p50x50_q65&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=pBhar_D9ilEAX8YXiyS&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfDC700MKvk8GX6SWXV7K9KXxsZvvzLnZGH9-3lyUXmdng&oe=64CD25EE"], "images_lowquality_description": [null], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 1, "comments": 4, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2597050700443693", "link": null, "links": [], "user_id": "767599391683079", "username": "Mexicanos en Madrid", "user_url": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY_V8arPbtCpcta9Ts_ew7g-8tSO4eja6P8XhH-8TG28Q82Fn2qt0DrhcbQUXecLUFftnYTdvyA5_erGUeat_shm2R5-Zbr36MwkKv6BryjxH4R2uj_slPFxK3XrKO5cUo4TxIsHqygM5V_st9U-i9lEyO8WUqPtYY6TdVtkWqjz1_EWdChRIQLf9ieclU1uAoCT0wACRfIGzq9r2VXFSRHX1eao7Q0zj8ICiNuIwV2DvUe2sjfkHZq2e_jouYHeggFxZRjHFg86rkC8B5KSk7ZjznWrbpNAsSxib8N8JYSfJQk35h9-yQ1KxPRI4rZdLftxtc0KRGZuEPJ5viiSQCYa1I6KbxChdeM3NfPmqflncG6O7sH4HAKdwQIWuZuwahNqX2zzZQsRCFodw_fttKBv-11R2QTSwrDiqKqf4YuzLdwjzL1aY9PaGkwvAamtR1m-WFEvvCetI49ukcC6aDqJFRO6CFgFdrGePxbVpqIG5pbuKPWG1Jd8YsRquYRBOX-WSkuXOPSUeABD-JxkllEEjAk5Q43gZDJyQUZkFgwhBIcwJxptTxV-Xb6yMpdnTcW523b-n-v_KRbOsTWb0fKfoNlHxkQmdmu0fWBWMXmnPYRcSNmgYu8DUcZmSHoic-Kl5onaCdUOMuhURVXmLSPYlIldRYOLnGwIAVahzyVNaSnzmi0IMV8kgLvLRlnX8H5CLGOxnv_27cMGTOzBGp1qZOkR0UDFEPJxM_jKeWIWitwj6fCSEL-I6khqDZjvzug0p1VXXmcxwhWlVGFSGns-rp7becdLFNLEMDY3Vg7MFCDBEpiRs2PLtfQe--dCXjUtqoofTYIzbpMLWDyGl_MTOWanQtLM8GCDXAgC--FNdpVhVKXZJdyLjZDtY136jG5kyt7FVKZzuA84mARbmIyy6nwyZ-JYVM472nkDguhLbTGTsXvX73nQ5NGvTw_K7XxyPVtNhcS3iJGsCSfqr-j4BfqVWDAnttW7sLVW9TLyNmYwSWpgradACisvCRFwV7Ij6Z1NbNdd&__tn__=C-R", "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 1, "with": null, "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false}, {"post_id": "2587464414735655", "text": "El otro d\u00eda fui a renovar mi TIE a Santa Engracia, ten\u00eda cita pero la maquina me dec\u00eda que mi NIE no ten\u00eda cita, as\u00ed que le di a la opci\u00f3n que dice sin cita y me gener\u00f3 un folio para pasar a los escritorios. AlM\u00e1s pasar no me pidieron mi cita solo hice me tramite y me fui.. Mi duda es \ud83e\udd14 si realmente no piden la cita al llegar al escritorio, porque ahora tengo que ir por ella se supone ya est\u00e1, pero las citas que me salen son hasta despu\u00e9s del 17 de agosto. Un mes, y quisiera saber si tuve suerte o si esa opci\u00f3n de sin cita siempre funciona y aunq esperes unos minutos m\u00e1s puedes pasar y te atienden. Alguien m\u00e1s pas\u00f3 por lo mismo o ha usado esa opci\u00f3n que digo? Saludos", "post_text": "El otro d\u00eda fui a renovar mi TIE a Santa Engracia, ten\u00eda cita pero la maquina me dec\u00eda que mi NIE no ten\u00eda cita, as\u00ed que le di a la opci\u00f3n que dice sin cita y me gener\u00f3 un folio para pasar a los escritorios. AlM\u00e1s pasar no me pidieron mi cita solo hice me tramite y me fui.. Mi duda es \ud83e\udd14 si realmente no piden la cita al llegar al escritorio, porque ahora tengo que ir por ella se supone ya est\u00e1, pero las citas que me salen son hasta despu\u00e9s del 17 de agosto. Un mes, y quisiera saber si tuve suerte o si esa opci\u00f3n de sin cita siempre funciona y aunq esperes unos minutos m\u00e1s puedes pasar y te atienden. Alguien m\u00e1s pas\u00f3 por lo mismo o ha usado esa opci\u00f3n que digo? Saludos", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-17T18:35:52", "timestamp": 1689611752, "image": null, "image_lowquality": "https://external-mad1-1.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/1873291939672598231?url=https%3a%2f%2fmedia1.tenor.co%2fimages%2fcb16393e45494a848b1637f0fbe2de73%2ftenor.gif%3fc%3dVjFfZmFjZWJvb2tfd2ViY29tbWVudHM%26itemid%3d11333297&fb_obo=1&utld=tenor.co&stp=c0.5000x0.5000f_dst-jpg_e15_flffffff_p300x281_q65&ccb=13-1&oh=06_AbGGhRfN_qq3QLgTzhdi5QCwgCpX-3pKJlaVyr8zNsnFlQ&oe=64C930AC&_nc_sid=75c735", "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": ["https://external-mad1-1.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/1873291939672598231?url=https%3a%2f%2fmedia1.tenor.co%2fimages%2fcb16393e45494a848b1637f0fbe2de73%2ftenor.gif%3fc%3dVjFfZmFjZWJvb2tfd2ViY29tbWVudHM%26itemid%3d11333297&fb_obo=1&utld=tenor.co&stp=c0.5000x0.5000f_dst-jpg_e15_flffffff_p300x281_q65&ccb=13-1&oh=06_AbGGhRfN_qq3QLgTzhdi5QCwgCpX-3pKJlaVyr8zNsnFlQ&oe=64C930AC&_nc_sid=75c735"], "images_lowquality_description": ["GIF"], "video": "https://video-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t42.4659-2/362812405_6358500200871882_1147084819368917834_n.mp4?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=73e57b&_nc_ohc=Y0ekimc2Z8YAX8E3ZP2&_nc_ht=video-mad1-1.xx&oh=00_AfA2ZjSbJy7mgUF_XZACEcpCtdL48dATE4CqjpDblXWYfA&oe=64C7ED2F", "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": "6358500197538549", "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 1, "comments": 2, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2587464414735655", "link": null, "links": [], "user_id": 631062838, "username": "Raphael Angelo", "user_url": null, "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 1, "with": [{"name": "Mexicanos en Madrid", "link": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY8sgF9NKFFSmrALbiwbPzICKicptI4iY2Ig5OOQ51bTO5rdKnCWIEq-GMPbTPr-2ugFHQ32TJB8Y5AWrWiIBYx-psZqAPX7T1hIxHitN7K5VPwuZT5ed_NVET5yqC0w1pSqMyPTEVR01FTjajEiww6p9D7tfABFkVlWZvKM4CRoOQyFHYddW21zh8QyR2dDOrzAKIyDW5Yki-uCr8QeX-yTIi0H1ENeFqbj7k_1nZ7NK1__vMwf2mLaJgGbro4IgiQroWPsLH3iWcGz2L9mxnnR59ji4LB1lZvBAkJmdaGU0KYvjHyBvZLhwTFebEiXZtDJVGIZlEC0d9MZONXKuxYtpJBCLYohrjFY706d6UeBL6zZa3-9dCOhoJSQfzp-PWhIHe0zAZu-Oirtx_FkjOIalEVUaZxUj0iEFeM7qhAG72MeiUPzHtiu0hZNYrrT-de5IJiC3sGdfTZC3sAXfqm73oPiyng6gAo9xkdK1XOf7HGMoLuLspQMrhVMODHVmBJ3GB8eu4H0B2_hn0kV3IH-GD4cTMzKq4ilKNtvzxOaBtzLYiamQRuvzPMV9htHORa9gemtY_MeCS-iNAxrzqrxq5fICH3hE25hkOohENI7I6lbT3zIQUhRAD2wDK8lENozrYEf9Hl3za5cZI7DhCIbVxREGWe7z44sE3nma5jtZ-Ni0FF7k8PVbuCivaBMgbxhqCPPEyp7pZsv88uYJDHyV9_VxSEj80ZFmtD3K0hRzQ5WBAITEhQ7057J1hMPnH31RUNdCC74aBO-J4cVxTuTXAV67iQ_MLIU9ihSIMUyh7a-0OLyvFTmS0gLgfv6Efs4QWtVtJlHr1tD9NRxhz4ZVl84_Uvs2h1eZ2ygNyUMg_-2pCnjXcP6_QoshrVAkYCTjJdqwd7H189M4lgjncX-lnH3KDECDUOm73w-YDkYRo3J02FLwFLqJUWwkG2MYUNSyLTp3n5xPK-wJobx_fk2IvMvY8090LN1L8wmalWQjo2aZKzJedduIdVgF9jV6zgP5g34ESRHpKhxa5d5YlKACGZ6zf-UkADrQVE4WeXH3YSuaEASRdQekwmypWKfpGHibUUbuTlGFPgELrhSUOouaea4T8hnbMJAE9VEX3c8zyHzkRboXdT2B-y3qjHzFJDRXf8IfqsJxBQyMj8-hmiFqm_YTzBLJdM13VaT-NvDz-x47ZnMSSpwzrqHkRTrqq9Kszv9l_J2VpV9h-jB0d_7qkA_kBUReCSaadhK-A-v_8h42E4pNZAp2e5j9Z0AsFZPLuwsi-iESpmDXDfY3qki4Iet2jbiI3yn9ieqZya38VK5SdXawe5VtGIS3BNU5znVj_CsMuPZQEnZG48AbqmylSY73ZFBnE-gMpE981QsZ_h6TG_7J4IDtZGTLdfQYgAEPXlzxq2z-mo6_IJaZg7nl9sPfkeX11z1lxfUvGS6MUoI-OLxNlFeTd_wjE9_zWqEHbZI4bIMhEsizRZOivMDl51ryudgNgz_pmtJuuJCl2s7IpUX4VuCDKSyyNVJZpJ8wa8M7O4d8byHB68Ln3ObNfiyetKhUAu0sKj1-ZBP0AZ6IAeo49w34jO5suVUO2mcXu-cJk5QMSH46u1RIcN1WNRihF-K4zgiXRpQTrvgLgN3w-ouxwX1thLyOSRshi_FISkl2fod_nYEADBvIkU&__tn__=C-R"}], "page_id": "109146948671134", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false, "header": "Raphael Angelo\u200eMexicanos en Madrid"}, {"post_id": "2594692577346172", "text": "Oigan me ofrecen un piso en Lavapies, es recomendable vivir por esta zona ?", "post_text": "Oigan me ofrecen un piso en Lavapies, es recomendable vivir por esta zona ?", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-28T04:46:04", "timestamp": 1690512364, "image": null, "image_lowquality": null, "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": [], "images_lowquality_description": [], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 21, "comments": 85, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2594692577346172", "link": null, "links": [], "user_id": "100001498777491", "username": "Angel Alanis", "user_url": null, "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 21, "with": [{"name": "Mexicanos en Madrid", "link": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY-H57HXhWYSZjebwn9YXBJgoQVIQ_wJwj5ToeUtluxJqzogIWZbzTB91VLfNkTuckK-cZLat_1DdAhbSrcdkvQ_Pi_NbiqWMLAu7wVwYeABXyalcclT847FoeU_XqWiRyAvqiCOuFtFwz-u0pv1jHsTNqaInANJr3FWtJ4O2yF7r7QDQq4uO_hBFrEvCHF_zO0H5DdRea1G4rlvgo8o3wd0li5BTHC5m7uzdaNkkFOzoEQlpm4SSxY3xg8bdPMqc0i10fUBG8GhJv1S3dXuDHc1FtlnNV8I93qIQmJv-D-6aG7lduBZmQmW0usVpY5awPQBJF0bn19bSDzL3tvINw0R4w5rvTddBszcBVMYQZ0O1pDVjLF4-xVYFREQqS80bsw_2Mwy2LbqYJ6eaI4gkN0s4H3aZkmcf8NyIB3quIjapu3porxDUFaNsT4Q7I24rz2hWIu3tLC8bm-UkICEq5hJaDUq_6bSpEJwHU5Xw0xb1Vhom9gsSeuZjk6S0EJji-Z0YgktoOcXQjtC5idZdZ5Sdp_9rs300tUMFaVwTHjrMLKcuff6NZqrjbf8ek4pj30wn2_U2Afr7Q6UXgF0XrO11qom33MdQgY4AOvIsukGgNa809tqgLxGg8BIQLFjQme650M5y1uZZa9YlqUnUs--JTqvFUrikuPreIXHCTAt7US8AL122UNNZnCmj_7Zcv5Q_RJmtiuC-2IlOVk1iJBKnFedSFr2wGozbEieYjcu-POUXPgdMbl8j22H8e7Bk2f7u__ewiSPsgbrI_4vD3s1Qnob6ISpuZONimX8CNHRb0QZDutc7EGNHZ_e3rk1EZWZl0OIaNlu7xJOKY3pqpwFYCWI2mNGNHQ4FJaBUKupzWlR965DtmSkSnhcN5m4wf3AERfYEqESg7VZExHLV9oSC7lN4zHI3QuqZLs734x13tNyTwRdZTHFzFGowSqvRYiCA75rkoo5KEdy49ee2gjfVyfJ8g&__tn__=C-R"}], "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false, "header": "Angel Alanis\u200eMexicanos en Madrid"}, {"post_id": "2596678487147581", "text": "A ustedes como les han enviado su carta de aceptaci\u00f3n de la universidad? Si es universidad andaluza es por medio del sitio web de cada universidad en el apartado de lo secretar\u00eda o se las han enviado directamente? \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\uddfa\ufe0f", "post_text": "A ustedes como les han enviado su carta de aceptaci\u00f3n de la universidad? Si es universidad andaluza es por medio del sitio web de cada universidad en el apartado de lo secretar\u00eda o se las han enviado directamente? \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\uddfa\ufe0f", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-30T22:54:24", "timestamp": 1690750464, "image": null, "image_lowquality": "https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.35477-6/330477007_6022826011089347_1778280090463583392_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p50x50_q65&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=QMjDkY1sGNUAX_tODQZ&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfBm2dJ-Mev8SDkFsNqCL3kYpFSL9kI6WH4N3c0F0mUsIg&oe=64CBE877", "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": ["https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.35477-6/330477007_6022826011089347_1778280090463583392_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p50x50_q65&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=QMjDkY1sGNUAX_tODQZ&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=00_AfBm2dJ-Mev8SDkFsNqCL3kYpFSL9kI6WH4N3c0F0mUsIg&oe=64CBE877"], "images_lowquality_description": [null], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 2, "comments": 4, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2596678487147581", "link": null, "links": [], "user_id": "261304643353623", "username": "Mexicanos en Madrid", "user_url": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY8INJb6UlFLdtQFmzOsv69BhNNfdAFJ5696ArrfrfPl2M8y_OInSIen3hTxPfB-0gHD5vx2A9MTZubsuLXY9AFY7dhpgukj2eW_9qRWGgxl88VwjKuQau_Q8R0LJ6hp139Tz86LFU12CIkv8ljlwcDd7CuMb-7vmqu37XeVzT4w2AsPaA7aY1Sg_UsUMVMLrUEY0gV27gk-i9syMJ2SIJbrisK1mJMJoz51KIrzi6t68WxnwBOJ_LOE6mRL8nxIcSqcYYh-RXzeBJPBQedUtbPaJ5tHHWEBU3YUEfZeE3C4wLOgdwk-78BdKi_xqEBtXzNGKGwe7qk2gYgf6Rx65teeof_ZGxI5jawcfbYKIIzQHFRaVBlZHYoMJjnLPt5OetoG1GJfQuE8Leiho8XWAiRGABDquONO8exDopF1s1B6vXCydSojXX3JaAT2PiOCIapVWBrjF8tljR7Cz9VtVt7PrUyihLbpswAayUZpNPfmx0kO7tEs56CemlO_WJXehpMnt6zn-Xoqs0mIsZnN2TwqaOJYZYgevU5ZMZjttNqYoD4wte9TVHDh4HwlxWjc2oKY-zlGJ-DyXzViP3ftMQorBmdNxme1Zpor5O5WQGE3Q7pO38dE-CKA9q69_6I9f8iUNhO9w96_U5n-TUx05abab_lYdWGJjqWoLGc3rr95bo-ax0irGsZ7QGf4fF41zeFw3YvjXnvWELSrHNkUeV3R5aJFR4RjQjHBqXUUFcq1VHr5KuiL4mv61Eie353cbfZOMeRGjPS7Hqw6Y0Hcit65Rtv1_7pyboRPw3Y0mXtdp8ZDgO41iT8yq8Uoy04n2aKuKrsH-h8Lcn0Da2aM6_5biYLwiLXfIx2y8oHwBLHNR8ZL1uHgvg740LIJNjGn3A5YhC21-fPwTXKNBK-rWGS6v3pJgIy6INrpp5UiyNk1X0E8IG1ALZZ4KQrAXowyq49SLmCoiFKrFSVtcccJfyDMY6Xn8F_DkEuPCIDVaJqlcWC6cTR_h682AYKMMOukPOjPqfsphBQqxiAii0HOfoFpJPXA8PG0L7110QbJsVdzCbArKqgYgXBo22lP&__tn__=C-R", "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 2, "with": null, "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false}, {"post_id": "2597049720443791", "text": "Hola! \u00bfA\u00fan se reunen en principe p\u00edo los mi\u00e9rcoles?", "post_text": "Hola! \u00bfA\u00fan se reunen en principe p\u00edo los mi\u00e9rcoles?", "shared_text": "", "original_text": null, "time": "2023-07-31T12:07:10", "timestamp": 1690798030, "image": null, "image_lowquality": null, "images": [], "images_description": [], "images_lowquality": [], "images_lowquality_description": [], "video": null, "video_duration_seconds": null, "video_height": null, "video_id": null, "video_quality": null, "video_size_MB": null, "video_thumbnail": null, "video_watches": null, "video_width": null, "likes": 0, "comments": 0, "shares": 0, "post_url": "https://facebook.com/groups/159206940894760/posts/2597049720443791", "link": null, "links": [], "user_id": 1506218362, "username": "Ben Arenas", "user_url": null, "is_live": false, "factcheck": null, "shared_post_id": null, "shared_time": null, "shared_user_id": null, "shared_username": null, "shared_post_url": null, "available": true, "comments_full": null, "reactors": null, "w3_fb_url": null, "reactions": null, "reaction_count": 0, "with": [{"name": "Mexicanos en Madrid", "link": "https://m.facebook.com/groups/159206940894760/?refid=18&_ft_=encrypted_tracking_data.0AY8E066V_-X70bvAPrmD-AonPUQotflHTnd57GgPm3qxluaviJWTil2RouTe5Oa4DKZz_9Bfq3ALQqbCFnfyTF_O1xE_UH6b2Eh4PP3iPyLdD8vd4QnZg2wVUYGTCbWoem-sbtFXaiBdgnm-qllXQuPvYiOjv4Z6j19X2Quatyy2NEYwA2CVWKeK0N60GO-W12RfewJLvC9ZZ5kQI9uvVKmQMcTOeXuKmnA8S9Y62-sgwJMeuiK5M3ALgWIfrFp6NS3u7jV3yB7Dsb43CW8t7OtnFdbIcaGLFuAYRpPslmG1sZn57dtNoQk0UVhmuGAAgfIFcUhQM19_gMWd9w-zW3I3RfiAw6VSMHRkKoyjyz8FoMzl00I46Ac_3nuakIGRDUdR2RLooOhLZR-xhU2siqE1VzQ1xpY7MbTWwuRQWhGWkb5CCz0qW-_W5zK4ZkKfOUEsOdj9gPYpXM9NvT2bl_LqwnSERgGa558Ez0ah7ruRgAL6njnyJr0ilIARHWgtjplzjGNjlkLiGejXa06fxXk9_ZSfEA1TbgrUXdDViPVFU47CzyuI2cdhmqm70xtG1TCA-8ubkWF6TMl6qFARfvgbvVqWrQyqP3MdVMgl4ZkJXc5IloBD48G25-Ag7mFC8gxAIJlEtHPlnKxlzN22Et-zVEG9bmAfBYq2Gsu_bhTNBMF3qLBSF9iXkM92QRhPuMbNPVc_oxGwCUXqa_a4BEQ5s_fKaiNGT_BORgw7Or7PO1Zp33O7y3nc5mGXlCn8vOMk7_EV5COGP4ITyPjXe7LFWjlb1RKL16BwSdXyGPMzbbO6LwYPmqx9vw8QPX3LIVxhurpBB3rRLDp2iLp8hUkdORQ01YZu3vwu_sA88OPRCRx0_aXJLwrZ3vSBoKtjgN7MDSfL8i1G9R1l1a534e0kZm57JdrN3BvaeNg9e5_ojWNjAm52XwRVANV593S-DWdkbUh5lb7r_Nj2HolD7DAtFnhQergLUZcn4emP5-KMaKChFQ0c2p_u3A&__tn__=C-R"}], "page_id": "159206940894760", "sharers": null, "image_id": null, "image_ids": [], "was_live": false, "header": "Ben Arenas\u200eMexicanos en Madrid"}]